有無人同我一樣對靚耳有癖好

如題：

有時會特登留意女仔既耳仔或者戴左咩耳環

見到啲女仔靚耳既話直頭想沖去奶添

而我就係網上搜集一眾唔錯既靚耳

同埋驚耳仔癢既女仔真係好正
比人吹兩吹就有反應

Come on come on baby

你搵果d唔靚

咁你有無啲靚架？

似老鼠
但係得意既

有冇唔好睇嘅例子？